今晚納指會創人類歷史新高

大家諗定點慶祝未？

Noted with thanks.

搖撚準備

股不是股

《連燈認証》

跌緊呀ching

有撚用呀。。D股跌到仆街